（幫推）信和集團—無良企業

而家疫情，走去推出賣樓，聚人聚sales

要我地班Sales同客接觸，攪到agent、客聚晒九龍灣九龍灣區返工既人真係多得你唔少！遲推出唔得既，要錢唔理疫情，而家日日爆成百單確診呀真係有起事黎，爆出疫情你過唔過意得去仆街林鄭你就信𠹌晒，自己用腦唸下睇下情況啦！

鬼唔望賣既都染肺炎，傳埋比你班柒頭高層

戇9嘅人咪走入黎叫我唔好返工，而家係關乎社區爆發呀

推

推推推

推
無良企業

商場咪又係一樣咁仆街
到而家都無整膠板比禮賓處囉，啲女女戴撚住個面罩開工真係好笑
人地其他商場都有膠板，係信和咁撚搞笑

信興丫？

係呀！屌！咩都同政府一樣做野遲撚過人

咩信興呀？師兄

而家日日爆撚到七彩，真係準備開想害撚死人

推呀⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯無良企業